

無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

_________ you like to come to the movies with us tonight? We’re going to see the latest Marvel movie.

A. Did
B. Do
C. Will
D. Would

答案：D. Would。

解析：此題為虛擬語氣題目。句子主詞為 "you"，動詞為 "come"，問句詢問的是對方是否想要和我們一起看電影。由於這是一個假設的情況，所以需要使用虛擬語氣。"Would" 是一個常用於虛擬語氣的情態動詞，表示「若是...就會」的意思。因此，答案為 D。

無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

My sister __________ studying abroad in France next year, so she is trying to improve her French language skills.

A. is considering
B. considers
C. considered
D. has considered

答案：A. is considering。

解析：此題為現在進行式的動詞時態。句中主詞為 "My sister"，動詞為 "studying"，表示現在正在進行的動作。句中 "is trying" 也是一個現在進行式，表示現在正在進行的行動。因此，選項 A. is considering 是最符合句意的選項。





無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

I’m sorry, I can’t come to your party tomorrow. I __________ to study for my final exams.

A. need
B. am needing
C. will need
D. have needed

答案：C. will need。

解析：此題為未來式的動詞時態。句子主詞為 "I"，動詞為 "can’t come"，表示明天無法參加聚會的情況。由於明天將會有期末考，因此需要使用未來式表示必要性。"Will need" 是一個常見的未來式動詞形式，表示未來將會需要做某件事情。因此，答案為 C。





無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

I __________ to the movies with my friends last night, but I decided to stay home and finish my homework.

A. was going
B. go
C. went
D. have gone

答案：A. was going。

解析：此題為過去進行式的動詞時態。"Was going" 是過去進行式的動詞形式，表示在過去某個時間正在進行的動作。句子主詞為 "I"，動詞為 "to the movies"，表示原本打算去電影院。但最後決定留在家中，因此未有實際到達電影院。因此，答案為 A。





無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

It's important to exercise every day, __________ you want to stay healthy and fit.

A. although
B. because
C. but
D. since

答案：B. because。

解析：此題為因果關係的連接詞。句子主詞為 "It"，動詞為 "is"，表示鍛鍊對於保持健康和保持適應性非常重要。因此，需要使用連接詞來表達原因。"Because" 是一個表示因果關係的連接詞，表示前一個事實是後一個結果的原因。因此，答案為 B。




無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

I'm sorry, but I __________ my homework at home. Can I turn it in tomorrow?

A. forget
B. forgot
C. have forgotten
D. am forgetting

答案：B. forgot。

解析：此題為過去簡單式的動詞時態。 "Forgot" 是 "forget" 的過去式，表示過去發生的事情。在這個句子中，主語是 "I"，動詞是 "forgot"，表達的意思是昨天忘記帶回家作業，因此需要明天交。因此，答案是 B。





無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

She wishes she __________ to bed earlier last night, because she feels tired now.

A. goes
B. went
C. has gone
D. would go

答案：B. went。

解析：此題是過去簡單式的動詞時態。在這個句子中， "wishes" 是現在時態，表示一個希望的情況， "went" 是 "go" 的過去式，表示過去發生的事情。因此，答案是 B。






無關
出個高中程度帶選項英文克漏字題目
以下是一個高中程度的英文克漏字題目，附有選項：

I can't believe I __________ my keys. I must have left them at work.

A. lose
B. lost
C. have lost
D. am losing

答案：C. have lost。

解析：此題是現在完成式的動詞時態。在這個句子中， "can't believe" 是現在時態，表示現在的感覺， "have lost" 是現在完成式的動詞時態，表示已經發生的事情對現在造成的影響。因此，答案是 C。