


Passage:

For many years, scientists have been trying to find a cure for cancer. They have made some progress, but they still have not found a complete cure. However, there are ways to reduce the risk of getting cancer. One of these ways is to have a healthy diet.

Eating a healthy diet is important for many reasons. A healthy diet can help you maintain a healthy weight, which is important because being overweight can increase your risk of cancer. A healthy diet can also provide your body with the nutrients it needs to fight off cancer.

So what is a healthy diet? A healthy diet is one that is high in fruits, vegetables, whole grains, and lean protein. It is also low in saturated and trans fats, processed foods, and sugar. Eating a healthy diet can be challenging, but there are many resources available to help you make the right choices.

In addition to eating a healthy diet, there are other things you can do to reduce your risk of cancer. These include exercising regularly, not smoking, and protecting your skin from the sun. By making these healthy choices, you can reduce your risk of cancer and improve your overall health.

Questions:


What have scientists been trying to find for many years?
A. A complete cure for cancer.
B. A way to reduce the risk of cancer.
C. A healthy diet.
D. A bed diet.
Answer: A

解析：根據文章第一句話"For many years, scientists have been trying to find a cure for cancer."可知科學家多年來一直在尋找治癒癌症的方法，而本段的主要內容是講述吃健康飲食可以降低患癌症的風險，因此答案為A。

What are the benefits of eating a healthy diet?
A. Maintaining a healthy weight and providing the body with the nutrients it needs.
B. Reducing the risk of smoking and protecting the skin from the sun.
C. Eating lean protein and avoiding processed foods.
D. Trying to find a cure for cancer.
Answer: A

解析：根據文章第二段的內容，一個健康的飲食可以幫助人們保持健康的體重，同時也能提供身體所需的營養素，因此答案為A。

What should a healthy diet be low in?
A. Fruits, vegetables, and whole grains.
B. Saturated and trans fats, processed foods, and sugar.
C. Lean protein.
D. A healthy diet can help you maintain a healthy weight.
Answer: B

解析：根據文章第三段的內容，一個健康的飲食應該低於飽和和反式脂肪、加工食品和糖，因此答案為B。

What are some other ways to reduce the risk of cancer?
A. Eating a healthy diet and exercising regularly.
B. Smoking and protecting the skin from the sun.
C. Drinking alcohol and eating processed foods.
D. Reduce your risk of cancer.
Answer: A

解析：根據文章第四段的內容，健康飲食和定期鍛煉，可以降低患癌症的風險，因此答案為A。



Passage:

The Great Barrier Reef is a natural wonder located off the coast of Australia. It is the largest coral reef system in the world, stretching over 2,300 kilometers. The Great Barrier Reef is home to thousands of species of marine life, including sea turtles, dolphins, and over 1,500 species of fish.

Unfortunately, the Great Barrier Reef is facing many threats. Climate change is causing the water temperatures to rise, which is bleaching the coral and killing off many of the marine species that live there. Pollution from land-based activities is also damaging the reef. This includes pollution from agricultural runoff, sewage, and industrial waste.

To help protect the Great Barrier Reef, the Australian government has implemented several initiatives. These include reducing carbon emissions, improving water quality, and reducing the amount of pollution that enters the reef. There are also many conservation organizations that are working to protect the reef, such as the Great Barrier Reef Foundation.

It is important that we all do our part to protect the Great Barrier Reef. We can do this by reducing our carbon footprint, using environmentally-friendly products, and being mindful of our water usage. By working together, we can help ensure that the Great Barrier Reef remains a natural wonder for generations to come.

Questions:


Where is the Great Barrier Reef located?
A. Off the coast of Africa.
B. Off the coast of Asia.
C. Off the coast of Australia.
D. Off the coast of Japen.
Answer: C

解析：根據文章第一句話'The Great Barrier Reef is a natural wonder located off the coast of Australia.'可知大堡礁位於澳洲海岸外，因此答案為C。

What is the Great Barrier Reef known for?
A. Being the largest coral reef system in the world.
B. Being home to thousands of species of marine life.
C. Both A and B .
D. To help protect the Great Barrier Reef.
Answer: C

解析：根據文章第一段可知，大堡礁是世界上最大的珊瑚礁系統，同時也是數千種海洋生物的家園，因此答案為C。

What are some threats to the Great Barrier Reef?
A. Rising water temperatures and pollution.
B. Overfishing and tourism.
C. Hurricanes and earthquakes.
D. The Australian government has implemented several initiatives.
Answer: A

解析：根據文章第二段的內容，大堡礁正面臨許多威脅，包括水溫上升和來自陸地活動的污染，因此答案為A。

What initiatives has the Australian government implemented to protect the Great Barrier Reef?
A. Reducing carbon emissions, improving water quality, and reducing pollution.
B. Increasing carbon emissions, improving tourism, and reducing fishing.
C. Both A and B .
D. We can do this by reducing our carbon footprint.
Answer: A

解析：根據文章第三段的內容，澳洲政府實施了許多措施，包括減少碳排放、改善水質和減少進入珊瑚礁的污染，因此答案為A。

How can we help protect the Great Barrier Reef?
A. By using environmentally-friendly products.
B. By reducing our carbon footprint.
C. By being mindful of our water usage.
D. All of the above.
Answer: D

解析：根據文章最後一段的內容，我們可以透過減少碳足跡、使用環保產品和注意節約用水等方式來幫助保護大堡礁，因此答案為D。



Passage:

The Importance of Sleep

Sleep is an essential part of a healthy lifestyle. It allows our bodies to rest and recharge, and it plays a vital role in our overall well-being. Unfortunately, many people do not get enough sleep, which can have serious consequences for their health and well-being.

There are several reasons why people may not be getting enough sleep. Some people have busy schedules and find it difficult to make time for sleep. Others may have trouble falling asleep or staying asleep due to stress or anxiety. In addition, the use of electronic devices such as smartphones and computers before bedtime can interfere with sleep patterns.

The consequences of not getting enough sleep can be severe. Lack of sleep can lead to a weakened immune system, increased risk of accidents, and decreased cognitive function. It can also contribute to mental health issues such as depression and anxiety.

To ensure that you are getting enough sleep, it is important to establish a regular sleep schedule and stick to it. This means going to bed and waking up at the same time every day, even on weekends. Avoiding caffeine and alcohol before bedtime can also help improve sleep quality. Additionally, creating a relaxing sleep environment and limiting the use of electronic devices before bedtime can also improve sleep.

In conclusion, sleep is a crucial part of a healthy lifestyle. By making sleep a priority and taking steps to improve sleep quality, we can improve our overall health and well-being.

Questions:


What is the importance of sleep?
A. It allows our bodies to rest and recharge.
B. It plays a vital role in our overall well-being.
C. Both A and B .
D. It is important to establish a regular sleep schedule and stick to it.
Answer: C

解析：根據文章第一句話，睡眠是健康生活方式中必不可少的一部分，它讓我們的身體得到休息和充電，對我們的整體健康起著至關重要的作用，因此答案為C。

What are some reasons why people may not be getting enough sleep?
A. Busy schedules and stress.
B. Use of electronic devices before bedtime.
C. Both A and B .
D. It allows our bodies to rest and recharge.
Answer: C

解析：根據文章第二段的內容，有些人因為繁忙的日程而很難為睡眠騰出時間，有些人可能因為壓力或焦慮而難以入睡或保持睡眠，此外，在睡前使用電子設備，如智能手機和電腦，也會影響睡眠模式，因此答案為C。

What are some consequences of not getting enough sleep?
A. Weakened immune system and increased risk of accidents.
B. Decreased cognitive function and mental health issues.
C. Both A and B .
D. To ensure that you are getting enough sleep.
Answer: C

解析：根據文章第三段的內容，睡眠不足會導致免疫系統虛弱，增加意外事故風險，並減少認知功能。它還可能導致心理健康問題，如抑鬱和焦慮，因此答案為C。

What can we do to improve our sleep quality?
A. Establish a regular sleep schedule and stick to it.
B. Avoid caffeine and alcohol before bedtime.
C. Create a relaxing sleep environment and limit the use of electronic devices before bedtime.
D. All of the above.
Answer: D

解析：根據文章最後一段的內容，確保有足夠的睡眠，需要建立一個定期的睡眠計劃並堅持下去，避免在睡前使用咖啡因和酒精，同時創造一個放鬆的睡眠環境和限制睡前使用電子設備，因此答案為D。



Passage:

In recent years, there has been a growing interest in sustainable fashion. Sustainable fashion aims to reduce the negative impact that the fashion industry has on the environment, while also promoting fair labor practices and ethical treatment of workers. This can include using eco-friendly materials, reducing waste through recycling and upcycling, and ensuring that workers are paid fair wages and have safe working conditions.

Questions:


What is sustainable fashion?
A. Fashion that is expensive.
B. Fashion that is trendy.
C. Fashion that aims to reduce negative impact on the environment and promote fair labor practices.
D. Fashion that is not made in developing countries.
Answer: C

解析：根據文章第一句話“近年來，對可持續時尚的關注越來越高”，可知這段文章主要在談論可持續時尚。可持續時尚的目標是減少時尚產業對環境的負面影響，同時促進公平勞動慣例和對工人的道德對待。因此，答案為C。

What are some ways sustainable fashion can reduce negative impact on the environment?
A. Using eco-friendly materials.
B. Promoting fair labor practices.
C. Recycling and upcycling.
D. Both A and C .
Answer: D

解析：根據文章第二句話“可持續時尚旨在通過使用環保材料、通過回收和再利用減少浪費以及確保工人得到公平的工資和安全的工作條件等方式來減少時尚對環境的負面影響”，可知答案為D，即使用環保材料和通過回收和再利用減少浪費。

What does sustainable fashion aim to promote?
A. Fair labor practices and ethical treatment of workers.
B. The use of expensive materials.
C. The production of trendy fashion.
D. The use of developing countries for manufacturing.
Answer: A

解析：根據文章第一句話“可持續時尚旨在減少時尚產業對環境的負面影響，同時促進公平勞動慣例和對工人的道德對待”，可知可持續時尚旨在促進公平勞動慣例和對工人的道德對待。因此，答案為A。


Passage:

Technology has transformed the way we live, work, and communicate. One area that has seen a significant impact is the job market. The rise of automation and artificial intelligence has led to the automation of many tasks that were previously performed by humans. This has resulted in a shift in the types of jobs available, with an increasing focus on jobs that require higher levels of skill, such as programming and data analysis.

Questions:


What is the main idea of this passage?
A. Technology has had a significant impact on our lives.
B. The rise of automation and artificial intelligence has changed the job market.
C. Jobs that require higher levels of skill are becoming more important.
D. Both B and C .
Answer: D

解析：文章講述了科技對生活、工作和溝通的影響，但重點是科技對就業市場的影響，尤其是自動化和人工智慧的崛起導致了許多以前由人類執行的任務自動化。這導致了可用工作類型的轉變，越來越注重需要更高水平技能的工作，如編程和數據分析。因此，答案為D。

What is one consequence of the rise of automation and artificial intelligence?
A. A decrease in the number of available jobs.
B. An increase in the types of jobs available.
C. A decrease in the need for workers with high levels of skill.
D. A decrease in the need for workers who can adapt to new technology.
Answer: B

解析：根據文章第二句話“自動化和人工智慧的崛起導致了許多以前由人類執行的任務自動化”，可知自動化和人工智慧的崛起導致了更多類型的工作，因此答案為B。

What types of jobs are becoming more important?
A. Jobs that require lower levels of skill.
B. Jobs that require higher levels of skill.
C. Jobs that can be automated.
D. Both A and C .
Answer: B

解析：根據文章最後一句話“越來越注重需要更高水平技能的工作，如編程和數據分析”，可知需要更高水平技能的工作正在變得更加重要，因此答案為B。



Passage:

In recent years, there has been a growing concern about the impact of plastic waste on the environment. It is estimated that over 8 million tons of plastic end up in the oceans every year, harming marine life and polluting our beaches. While recycling can help to reduce the amount of plastic waste, it is not a complete solution. To truly address the problem, we need to reduce our reliance on single-use plastics and find alternative materials that are more environmentally friendly.

Questions:


What is the main idea of this passage?
A. Plastic waste is harming the environment.
B. Recycling is not a complete solution to the problem of plastic waste.
C. We need to reduce our reliance on single-use plastics and find alternative materials.
D. Both A and C .
Answer: D

解析：文章講述了塑料垃圾對環境的影響，尤其是對海洋生態系統的影響。文章認為，儘管回收可以幫助減少塑料垃圾的量，但這不是一個完整的解決方案。為了真正解決問題，我們需要減少對一次性塑料制品的依賴，找到更環保的替代材料。因此，答案為D。

What is the impact of plastic waste on the oceans?
A. It harms marine life.
B. It increases the number of fish in the oceans.
C. It reduces pollution on the beaches.
D. Both B and C .
Answer: A

解析：根據文章第一句話“近年來，人們越來越關注塑料垃圾對環境的影響”，和第二句話“據估計，每年有超過800萬噸的塑料垃圾進入海洋，損害海洋生物並污染我們的海灘”，可知塑料垃圾對海洋生態系統有害，因此答案為A。

What is the solution to the problem of plastic waste?
A. Recycling.
B. Finding alternative materials.
C. Reducing our reliance on single-use plastics.
D. Both B and C .
Answer: D

解析：根據文章最後一句話“我們需要減少對一次性塑料制品的依賴，找到更環保的替代材料”，可知解決塑料垃圾問題的方案是找到更環保的替代材料和減少對一次性塑料制品的依賴，因此答案為D。


Passage:

Climate change is one of the biggest challenges facing our planet today. The burning of fossil fuels, such as coal and oil, releases carbon dioxide and other greenhouse gases into the atmosphere, trapping heat and causing global temperatures to rise. The consequences of climate change include rising sea levels, more frequent and severe weather events, and the extinction of plant and animal species. To address this urgent issue, we must reduce our greenhouse gas emissions and transition to renewable energy sources such as wind, solar, and hydro power.

Questions:


What is the main challenge facing our planet today?
A. Rising sea levels.
B. Climate change.
C. The extinction of plant and animal species.
D. Burning fossil fuels.
Answer: B

解析：文章開頭提到了「氣候變遷」這個詞，接著說明了其原因和後果，因此可以判斷出主要挑戰是氣候變遷，答案為B。

What is the cause of global temperature rise?
A. Rising sea levels.
B. Burning of fossil fuels.
C. Extinction of plant and animal species.
D. None of the above.
Answer: B

解析：根據文章提到的「化石燃料的燃燒，如煤和油，釋放出二氧化碳和其他溫室氣體到大氣中，將熱量困住，導致全球氣溫上升。」可知全球氣溫上升的原因是化石燃料的燃燒，答案為B。

What are the consequences of climate change?
A. Rising sea levels.
B. More frequent and severe weather events.
C. The extinction of plant and animal species.
D. All of the above.
Answer: D

解析：根據文章提到的「氣候變遷的後果包括海平面上升、更頻繁和嚴重的氣象事件以及植物和動物物種的滅絕。」可知氣候變遷的後果有海平面上升、更頻繁和嚴重的氣象事件以及植物和動物物種的滅絕，答案為D。

What is the solution to address the issue of climate change?
A. Reduce greenhouse gas emissions.
B. Transition to renewable energy sources.
C. Both A and B .
D. None of the above.
Answer: C

解析：根據文章提到的「要解決這個緊迫的問題，我們必須減少溫室氣體排放，轉向風、太陽和水力發電等可再生能源。」可知解決氣候變遷問題的方法是減少溫室氣體排放和轉向可再生能源，答案為C。